PR公司就係用呢啲方法去令連登仔唔識思考

用一啲account去狂推唔同派別KOL嘅發言
選擇性咁借KOL把口去帶風向
斷章取義咁去捧神

例子一：負責蕭生嘅會員

例子二：負責劉細良嘅會員

例子三：負責陳雲嘅會員

例子多不勝數
KOL本身發言未必有問題
負責造神嘅，一定有景滾
最緊要聽完KOL，自己要思考，下下照單全收只會被帶風向

一直唔會聽，自己思考，多謝樓主提醒

唔講唔覺啲格式整齊到呢
紀律嚴明

.

佢好似會聽蕭生聽到高潮西水直流

全部呢啲都唔會睇

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

本身都唔覺 燒生果個寧舍出位 結果成條team 黃撚曬

呢啲係咪都係PR公司？
好討厭呢啲洗板

PR公司

呢家基本上新聞只係睇極速神驅同車厘龜

港獨KOL

e個post要推比多d會員睇

唔止
而家仲會推d我地想聽既謠言黎洗版
例如三峽/大紀元/中印戰爭呢啲
全部都係聽落好爽但冇意義嘅討論黎

無計，上唔到熱門唯有不斷手動推

相反，一啲無內容嘅post幾個正評兩頁留言就上到熱門top10

打手

殘花敗柳 講多一個月就無了

KOL見連登咁多人講
又無可厚非焗住為view數評論吓
結果惡性循環吓spin到啲嘢亂晒

蕭生仲未入嚟

Yes

大紀元咁多年黎都係反共小說黎
而家成日當新聞source其實真係好on9

蕭生咁多view，仲洗做神？
你都on99既

pish

PRC

第一個仆街成日見

嗰啲根本就唔係KOL ge 粉絲
不停斷章取義，又瘋狂hardsell
只係大陸所謂ge 高級黑

Push

全部都係BOT嚟, 都係用同一條script, 咁格式一樣有乜出奇

蕭生話乜乜乜

Well said
某d KOL我都有聽
根本好多時係抽一句出嚟上綱上線

真

其他人見到咁多盲推ge post根本就會感到反感，
從而拒絕接收任何佢哋ge資訊同意見

咁點會係fans所為

佢地都有開熱狗同陳雲post

連仔可唔可以做野

推

根本係抽一句半句搞斷章取義上綱上線
令大家唔想睇佢哋嘅嘢
其實最好嘅方法係樣樣都接觸咁先至得到最全面

利申有睇細良花生吳志森燒山星期易湛國楊

袁弓夷呢? 有冇打手

上熱門未

佢地d post根本係引人屌個KOL
同為d無聊point互屌

push

好文一推

唔需要打手

唔一定係PR 可以係分化撚
唔同人有唔同睇法好正常
有啲嘢你未必會認同 未必會妥
所以依班撚樣就會放大依啲controversal嘅野製造分化

其實真係好多...尤其是熱門post

仲有一件係推郭文貴

睇得多依啲個人就會唔識思考
淨係識得講咩
‘劉細良都係咁講呀！‘
’沈國師話乜乜乜架！‘

兒登仔係咁 唔岩聽就屈毛屈人pr

到最後d活動比佢地屌到冇晒人參加
又話係咪就咁放棄

得啖笑

我連毓民啤梨都有聽
每個都有自己既立場同私怨
但佢地都有可取之處
最重要有獨立思考

唔知係人都係鬼

所以唔係PR
調翻轉係製造分化

最奇怪就係明明唔妥白兵同陳雲，又要不停咁出post 講佢地引戰，之後就嘈幾十版上熱門

放心 果三件點捧到做唔到神

係！各位網友更加係玩緊單機

點解PR公司冇推《啤梨晚報》《毓民踩場》

屌終於有人講
邊個阻佢地洗版就係五毛
cls

勁課金曲 13妹

第一件係扮燒山打手
而家轉sell埋熱青城
佢係咪熱狗我唔知
但燒山打手一定係假

之前仲有人問點解d kol 會彈起， 我block 左幾個係咁po kol既id 之後就好少見， 所以其實都係幾個id 集中討論推上熱門，其他媒體例如fb 網媒都好少見到

你樓上

好撚整齊
黐撚線

same template

其實得兩三招

分散注意力
精神疲勞
同以假亂真

樓主好波

推俾多d 人睇到

兩位 上水

犀利樓主

同埋好想講既係
佢地通常每1日都會開好多post 基本上 起下底就知咩料

仲有搶頭幾個comment嘅on9仔

燒山 世良受眾根本就唔係連登仔啦
依班扮fans嘅撚樣好大機會係分化撚

做人要有思考

條廢閪個個po都有 煩撚到仆街 block 咗幾個月了

都唔知叫高汁定低汁
個idea好似幾好，但都係俾人睇穿

推下先

好多都好假

唔好煩啦，其實全部連登仔都係鬼

上水lu

例子四：負責高手紹嘅會員

佢負責埋陳雲

支持樓主

！！！！

係 多謝樓主

全部已封鎖～
Thx

毓民啤梨 係共產黨

多謝樓主

true

要識思考

一早block左果條友

真

狂share台灣d報導

第一個好似係分化撚嚟

聽咩都冇所謂 最緊要識用腦

agger 仲有好多用content farm做source
個醬汁邊度嚟真係好重要

可惜唔係個個有

係，我有睇蕭山同陳雲，佢兩個講既野同連登D post唔係好相同

推推推推

呢個post一定要比多啲人睇到

燒山廢UP不嬲都好笑

劉細良呢條廢物都造到神, 服

推推

大家都係投共, 自己友咪唔推

我都block柒左佢

再圍撐推

依班人一早block曬

聽唔係問題
只係依啲post斷章取義
人哋開live講個零兩個鐘
就淨係捉住佢講嘅幾句嘢製造分化

近排啲facebook 媒體page都會有留言講

"連登有人話乜乜乜咁講喎"

用風向post帶風向

exact7ly

關青年新政咩事

三峽post 今期PR大熱

block 咩都無用
最緊要保持自己獨立思考
唔好見到title 未㩒入去已經有前設

btw 樓主point out咗一個好嚴重嘅問題出黎

連飲食台都要做打手 on9到

大家聽kol當參考好喇，唔好當神咁拜。
只係用佢地黎幫自己理解時事

完全同意

「青」字係解青山...

其實我想問好耐，做咩呢半年成日有人share台灣報導，仲要係同一個網

之前見話佢蕭生打手中女

之後就話咩唔信大紀元唔通信cctvb文匯大公
二元分立到

pushputs

25號截止 check清楚自己有冇超區票

聽完自己思考下

PR公司會唔會太on9
用最唔正常果啲人

抽到陳雲條韱真係唔好彩

連登仔只要係arm 立場既content form都會信晒

志在霸佔版面啫
唔係個個睇po認名
同埋cdrom無得block人
有限成本下唔會咁講究

唔知大家點睇依條友呢？

你講個三個AC我神早BLOCK 7咗

只要影響到最易俾人影響到嘅人就贏咗
因為往往係立場唔堅定嘅人影響每件事嘅結果

謝樓主!

無人格毒男

比連燈仔打飛機用架 冇左點得

「支共弱智過低能仔，立國安法擺明自殺佢都做，佢一立即刻滅黨啦信唔信」「好快支爆啦」「支那摺被軍 台灣印度越南都打唔贏啦」

exactly
一定屈你
唔通信tvb/大陸 etc

警世post
推

熱門top1

好撚煩
阻住討論

我十分擔心連登嘅PR造成咁樣嘅風氣

同時我亦相信香港人有智慧

有部分連登仔真係同藍屍一樣唔用腦諗野

扮係外國住緊既 扮自己友既 。 乜鳩都有
依家同香討淪陷之前 個情形差唔多

全部post都腐皮 知咩料

好多cd rom見係熱門post又多正皮就信以為真

連仔做野

熱門top1了

無論有冇人帶風向都好，我覺得最緊要嘅係唔好一日24個鐘都喺連登，有時候都要比自己有啲me time吸收下新資訊，思考下唔同嘢，俾自己個頭腦清醒下。

樓主高質

已封鎖會員 - 回到過去好嗎

推
PR正食屎狗

呢個finding 有料到

高質樓主

幾有系統
不斷燒山已經上左神台, 推唔冧
劉世良半神枱
國師就算啦
Btw, 呢招用係D爭議性較大嘅KOL就work

最緊要唔好淨係睇依啲垃圾tertiary source

第一件一早block咗

哩個整合好一目了然，樓主好波！

繼續推

block曬啲pr五毛

講得啱！仲有成堆account日日吹奏梁天琦，其實又係借啲意分化同路人。

我冇聽過

假想敵

轉壇啦

總之以後見到有account唔尋常咁吹奏一個人，最好就起底睇吓佢以往嘅post。如果發現佢每次都係捧緊同一個人，咁呢個account就十成係五毛。

推 block哂啲pr公司先

唔係個個人都咁有定力

已封鎖會員 及利亞血統

你都唔夠LV

推
PR公司上下全家生仔無屎忽

屌

你account no.咁前，12個月嚟1個po都冇，你竟然屈我毛？？？

點睇都係俾我講中咗然後你就發爛渣啦

馬上block 佢哋

慘過返印度

我未block過人

我覺得要睇佢地啲post先識得keep住獨立思考

要自己消化

我覺得如果你係pr，咁出post都出得嘅低手，個個post都有個template 咁，
查實你係啖愛蕭生愛到癲左？

Btw上連燈緊係要帶腦啦洗撚樓主冷係清晰咩

咁

都係stay alert

補充埋打熱狗(AB團)好啲
都係慣用技倆

Pish

其實有冇方法知背後係邊間？ 做呢d同賣港冇分別

屌想講好耐

暴支XX
成個農場新聞bot咁

感謝樓主整合

同埋要俾負評打沉佢

咩心態先會長期做轉發機
除咗追星粉都未見過

係錢呀

p牌

支蝗網軍

非常簡單，凡連登推嘅 KOL 都唔會睇

youtube複製個標題咪得

呢個年代邊有人逐隻字打

平時膠post一大堆 知識性野冇人睇先轉貼

咪都做左pr

人人唔聽時事野又話冷感

何況我係成條連結放出來

比人聽晒成段

獨立思考真係好重要

叫人聽蕭生反共咩

或者真係痴咗線

721

留名 留名

推 幾時都要帶腦上網

Push.

推！

留人門封鬼路

好過嗰啲是但po條女出嚟話好大波/好正式 之類

仲要一樣野。係咁推啲飛機po
大家好想三峽決堤但係都唔使日日講
圍住一齊打飛機就會成真咩.......

發現原來一早block 曬三個

太skr了

呢三個無問題?

but第二個似真心左膠,係第啲post見佢既發言

搵我有事?我無post過農場新聞喎

Btw睇我留言

[ 港獨強心針 ] - 分享自 LIHKG 討論區

以前高登都會笑大紀元
而家連登仔竟然當佢地係credible source

以前高登就算講華夏正道都只係小圈子
而家連登仔是但見邊個所謂KOL 9up就成棚人造神捧到上天

根本個echo chamber餵乜都照單任收，完全係智力水平倒退

連仔幾時做嘢
唔明有咩論壇會咁樣俾人入侵都唔理

成個熱門，有一大半嘅post個樓主都鬼鬼地

Thanks

對住果d人，由其第一個，用反邏輯企佢回覆相反果面
有時仲睇得清

臨近七一，一定又作啲野爆出黎轉移視線

Agree

根本連登剩係得番PR打手上

咁會除埋D泛民打手

有印象起過佢地底
冇惡意 有冇專捧白兵嘅 純粹想睇吓

多謝樓主提醒
大家要用腦諗諗呀

唔出奇，以前邊係咁。而家個個po都係帶風向
得返堆興趣台睇得下。

值得長期置頂警世

有用post

叫連仔置頂啦

真too long don’t read thx

I don't mind

頭先不推文咗
依家推返先

👍👍識聽識諗，好重要

白兵呢幾個月先出名些少
知名度同影響力同呢三個唔同level
唔多覺有

仲有啲多人講但又無關痛癢既話題既po
分散你注意力
例如外賣師同微辣
一直keep住開新po講同樣既野
目的好明顯

CLS!

Yup民主老人OUT！

樓主，依家你係講果幾個 user 斷章取義上綱上線，曲解 KOL 言論帶風向制造分化。定講果幾個 user 係 PR 吹棒緊 KOL 呢？

我想講前者先係呢班 PR 真正存在目的。

樓主澄清下

連仔擺明同PR做生意又要同你講咩?

白兵陳雲毓民啤梨劉正健吾鄭立都係暗共，中共 PR 唔會搞上綱上線搞 9 佢地，仲幫佢地宣傳加分

袋埋咁多陰質錢

好恐怖

仲有呢班

假借權威

一早都話成班PR打手係其他台狂開垃圾post洗走哂堆行動post啦

咁多陰毛論

d post全部無人理，上唔到熱門喎

樓主，依家你係講果幾個 user 斷章取義上綱上線，曲解 KOL 言論帶風向制造分化。定講果幾個 user 係 PR 吹棒緊 KOL 呢？

我想講前者先係呢班 PR 真正存在目的。

樓主澄清下，陳雲係暗共同細良燒山相差好遠，依家問題係日日有 PR 針對一句半句發言去攻擊黃絲 KOL，例如下面呢個 post:

劉細良問大家寧願食23條波板糖定國安條爆炸糖？

明明細良係講中共想玩期望管理，香港人要企硬攬炒，但去到 PR 就變成細良係投降派叫大家投降，變相係借不實言論打擊KOL影響力從而製造分化

樓主請 pin

都幾撚明顯

緊急！大量手足需要大家幫忙！

PR公司係咪即係五毛？

我成日見但我當佢打手咁睇望完就算，係咪免疫咗

樓主唔 pin 即係你都係 PR 依家班人行為根本唔係棒神，係造風向攻擊 KOL，同你內文完全唔同

邊個收唔收共產黨錢係陰謀論、無證據
呢三個KOL各自言論有啱有錯
佢哋唔係唔攻擊得，亦唔係唔撐得
問題係有ac有系統咁捧/隊佢哋

agger
根本同king jer 好多年前係咁推容祖兒然後比人問其實佢係咪想整臭佢差唔多
係唔係都提/推 等佢乞人憎D

有PR公司利用不斷推同一個KOL嘅方式去帶風向唔代表嗰幾個KOL有問題嘅，覺得要澄清番好啲。

pin咗

轉貼成段都話你pr嫁啦

講得好轉貼有咩問題

撐你，平時鹹濕post都已經好多，唔差在有煩膠post提我睇蕭生，何況老蕭係手足

算啦咪理佢哋 之前都有人屈過我幾次

不嬲連登仔都鍾意玩格式代標題，人地跟住玩

PO主唔講多D，點知呀？

拎個暗共陳雲同班真係黃絲既KOL比我覺得你都好有問題下，依家你第一個 post 就話人造神，叫人小心唔好跟風聽人吹棒。去到下面又話可棒可隊。

借陳雲一件暗共拉兩個黃絲 KOL 落水，PR 計你都幾高招

依家問題係由頭到尾有人斷章取義老屈造風向隊佢地，從來冇棒過呀屌你

可唔可以起到D PR公司底..

收皮啦問問問

連仔幾時入黎睇下

樓主，明明班係製造分化抹黑，何來造神？

樓主都係 PR，辛苦曬，又賺 五毛

tui

膠post 追星post仲多啦

正常邏輯果d post唔係先對抗爭無用咩

不過過左國安法 我估好多人都收得聲

轉貼轉左d敏感野都驚入得

從未睇過本地嘅youtube

連仔錢已收，理撚得你

岩聽咪唔係pr囉
佢地d行動post都狂出

寫咩投訴信 訂閱區議員果d

時事評論post就變左pr

得啖笑

好老實 呢三個人係連登有影響力咩

More!

譁眾取寵式標題同內容
同 content farm 個 d 咩「令老闆賞識你既十句說話」一鳩樣
睇下當娛樂，信一成都嫌多

Push
呢啲好易潛移默化

同意。

我從來未聽過可以攻擊同路人，根本你唔係熱狗就係 PR，成個劇本就係暗示燒山細良用 PR 響連登吹捧自己，宣傳係醒就唔睇佢地。但事實剛好係呢班 PR 全部都係土共請來老屈帶風向。

拉

樓主明察秋毫

唔同人有唔同支持者 好合理姐

此帖必推

真連登仔表示PR公司推外國阻膠好過
又係個啲陳雲唔中又唔講，陳雲中咗就做神
愛恩斯坦上門挑玻爾機都試過柒啦，區區一個陳雲真係咁神憑一人之力都可以Big things have small beginnings啦
有無狗屎垃圾想回應下？

連登俾人入侵得好嚴重

幾錢呀仆街？

PR公司就係用呢啲方法去令連登仔唔識思考

#341 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拉，有乜睇返 #341 之後 conversation
根本樓主係分化撚，熱狗，PR

拉，有乜睇返 #341 之後 conversation

根本樓主係分化撚，熱狗，PR

#341 回覆 - PR公司就係用呢啲方法去令連登仔唔識思考

7uu

燒山劉細良都算，佢推陳雲真係on9

炒了

一人under一個咁整齊

一直都知
原來有人唔知

Ban左十世

一早已block呢班五毛狗

啲感嘆號 話唔係同一個人都唔信

見一個block一個

整整齊齊

agger
一見有支那負面新聞就正評咗先唔理係咪fake news，又唔會fc下，變晒藍絲咁

我都唔聽

仲有沈旭暉，袁爸爸，李怡伯伯最近都好多

好post

李怡伯伯一直都有 由舊年六月到而家都有

不要和忽然冒起嘅袁生混埋一齊

係 覆咗幾個 有d係我地浪費氣力落大紀元式新聞度

提你有新片upload咗就係帶風向，都痴痴地線...

樓主就係想提大家連登有人帶風向 要人獨立思考下唔好咩都信曬
你自己一野就話云伯唔可以同燒山大台良比 然後就強調大台良同燒山係受害者
講講下就係度話樓主講錯 係熱狗 係PR 係五毛
用你邏輯 你咁強調大台良同燒山係受害者 我都可以話你係佢地打手啦
郁啲就屈毛屈PR做野 唔見得你好有獨立思考喎

利申：三個我都唔睇

係想我地 少咗個字

燒山都還可以 當娛樂
其他兩個不了
就其是個件垃圾痴線佬陳雲

觀察力

幫推

師兄心水清

次次反而要幫手解釋

不過樓主好野

一個騙案係需要騙子同夠ON9既受害者先可以達成

成班on9仔打飛機唔行動

次次都要人做野，不如叫連登仔做野，驗下自己個腦

所以唔好怪做文宣果d無晒人

做完推post又話 pr

等佢地自己做埋文宣囉

平時又話對家都識宣傳

係各位網友係 troll蕭生多過幫蕭生做打手

同四五年前 高登班偽泛販民 偽本土 同 偽熱狗一樣互屌互troll 搞散道氣一樣

仲有個周庭姐姐 睇到好尷尬

戰術post push

thanks

Lm

留意咗「係！各位網友」好耐，基本上係扮蕭生忠粉，再夾硬拉蕭生同陳雲相提並論，再有意無意咁玩膠，務求破壞KOL嘅形象

nice catch

我已講樓主帶出訊息同佢引用果三個 user 內容根本不一致，從而引樓主自爆自己係分化撚，我話五毛 熱9 PR 係經過左三個 post 推論出黎，唔係郁下就屈

另外咪扮中立，陳雲就係暗共，假黃絲真分化，唔會因為你無睇就變返黃，定你係藍絲我睇唔到我唔知我唔理？

利申：做文宣，以前三個都有睇，陳雲投共已經無睇陳雲

推7。1 post 啦

仲有沈旭輝呢？香港有黃特首未

收到

知道

。

多謝樓主咁辛苦整黎提醒大家

樓主好撚高汁

咁先係兩登文化

幫手推

呢啲acct應該永遠沉底

個件袁彌明老豆夠係啦 日撚日吹奏 講埋晒啲大路野

多謝樓主用心

又block 多件 下亞厘畢道

推上去

好文要推

今個月冇糧出la 陰公

重有堆不同形式港女post

做咩? 唔明

你屈我五毛？

單純推post

試下隻五毛bot quote唔quote我

我手動拉，係打撃樓主呢D扮人 既五毛

不了再推

推，一定要思考

依家係講果幾個 user 斷章取義上綱上線，曲解 KOL 言論帶風向制造分化 而唔係果幾個 user 係 PR 吹棒緊 KOL。

我想講前者先係呢班 PR 真正存在目的。

陳雲係暗共同細良燒山相差好遠，依家問題係日日有 PR 針對一句半句發言去攻擊黃絲 KOL，例如下面呢個 post:

劉細良問大家寧願食23條波板糖定國安條爆炸糖？

明明細良係講中共想玩期望管理，香港人要企硬攬炒，但去到 PR 就變成細良係投降派叫大家投降，變相係借不實言論打擊KOL影響力從而製造分化

而樓主拎暗共陳雲同班真係黃絲既KOL比我覺得好有問題下，依家第一個 post 就話人造神，叫人小心唔好跟風聽人吹棒。去到下面又話可棒可隊。

借陳雲一件暗共拉兩個黃絲 KOL 落水，PR 計都幾高招 依家問題係由頭到尾有人斷章取義老屈造風向隊佢地，從來冇棒過

而且樓主立論係可以攻擊同路人，根本樓主唔係熱狗就係 PR，成個劇本就係暗示燒山細良用 PR 響連登吹捧自己，宣傳係醒就唔睇佢地。但事實剛好係呢班 PR 全部都係土共請來老屈帶風向。

永遠見到蕭生 陳雲 開頭個啲post都唔會㩒入去

係咪個乜ltn
D風格好大紀元feel

整到咁有pattern 比人懷疑怪得邊個

第一果條友連reply都好撚可疑
一早想狙擊佢點知佢開post扮返正常

13隻pr狗偷偷留下負皮

真，如果唔係就變撚左街工個靈童咁
問佢點睇，下下答人都話邊個邊個都咩咩咩咁

自己係無一套說法

咪再推呢個 post

哩啲易睇易拆解
反而某啲政棍嘅死忠傻粉先煩

多謝樓主指出，重要po要推

老衲負責人民日報

其實時事同政事台之所以分開係有原因

時事應該係可信性高source嘅新聞
政事-政治評論就百花齊放

你自己再開post囉, 阻人討論

一路都發現，有人想造神， 再帶風，等連登無左討論只會盲目跟從

我未得閒，我得閒就開個 post 追撃

果條各位網友 應該幾個人用個帳號
D立場成日唔同

淨係有block蕭生嗰個
明明記得之前block嘅時候係五毛嚟
仲諗緊呢排周圍都見到佢 又喺到扮正常

推 咁多PR同五毛打手 真係要打醒精精

講開格式化標題
最撚憎就係 應承我
dlllm家陣你邊位要對你有承諾

燒山本身就有好多打手
search 下「蕭」就知

一早block左

武漢肺炎眾生平等負責郭文貴
不過連登仔受落 鍾意俾人呃咁解

PR 五毛 藍屍 POPO 波台狗 引戰狗

六國大封相

置頂啦

連仔做嘢未

Push
聽冇問題
你聽完A又信哂唔諗
跟住聽b又信哂
最後人云亦云

視KOL 講既野為金科玉律唔識自己思考既人，全部都係戇鳩仔

呢個必需置頂

俾唔到正評

推啦

大紀元退黨、天滅支共都吹咗10年
只係依家對家弱，先令連登仔睇得咁爽

將非理性討論入有PR數
其實係咪唔識思考嘅一種

做唔做神都唔撚識思考架啦

On撚9
睇完就唔識獨立思考？
咩logic

一個燈神
一個講野悶
一個痴線
對唔住我真係聽唔落

證明呢幾個KOL講嘅野都好啱中聯辦嘅心意.

啱

多謝樓主又block幾件

認同 推

p

推推推

係呢個啦其實咩網嚟？content farm?

見到隻五毛狗發左癲咁洗版仲用弱智邏輯屈毛
就知呢個post正中核心
PR公司拉唔走個post既話唔知有冇人要比人炒呢

有無人法國係香港講武肺影響經濟，大部份香港人都只係覺得無奈接受
唔似打國際線咁，將武肺帶來既經濟損失blame落chi那到
依家仲搞咩健康碼開放蝗蟲入境，大家好似覺得已經係不可逆咁

如果依家俾個機會大家，醫護再罷工，大家會唔會g持

呢個post啲人唔識分PR同五毛
人講PR佢講PR
明明就五毛斷章取義膠化KOL

BTW呢個post自己本身都係一個深夜post

應該唔係
但好老吹

《自由時報》（原名《自由日報》）是一家創立於1980年4月17日的臺灣平面報紙媒體，於1987年改為現在的社名。發行者全名為「自由時報企業股份有限公司」，為臺灣四大報之一。

佢地醒左好多 平時派膠

我關鍵時刻就出黎帶風向分化

推一推
最重要懂得獨立思考

👍🏻

連登越黎越多臭閪

完全冇信過

up

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

我見到蕭生同陳雲個名已經自動SKIP 我係咪唔正常 勁反感

造神好煩
真係以為連登仔咁低b 我錯了

推一推

我睇完你嘅回覆
其實你所講陳雲個低鳩能白痴 拉低頭兩個人嘅影響力
我諗你諗多左
宏觀d睇 其實頭兩個kol 如果你有留意政治耐嘅話
都有比人話過佢地收支那錢
早番十年八年 燒山搞人力個時 同 黃毓民嘈
咪一樣比人屌收左支那錢

然後劉細良 個定位係飯民 一定被人屌民主黨賣香港
然後仲有 劉細良係曾蔭權年代 做過政府核心 中策組
然後上年都一樣都被人屌過佢係鬼做過中策組

至於低鳩能痴線佬陳雲大包圍老屍又中風
唔洗講啦 成日話城邦城邦 華夏乜乜
永續基本法 我屌佢老母啦
真係信佢一成閪足全程
信佢就真係永續附件三國安法 同做華夏膠
仲有佢身邊個堆牛鬼蛇神
乜柒羊子個d又係痴線低能

熱狗個堆更加唔洗講 蟲泰 射撚滿 鳩達個堆
一直都係垃圾
又話大勢大局乜乜柒柒無樣中
為選舉食相肉酸到

所以政治嘅野 如果留意得耐
我都唔會覺得佢地係所謂好撚黃
所以其實三個我都唔會睇
睇燒山都係睇佢燈
係有d人唔知唔記得 又話姐無留意先會信哂佢地
評論d又無樣中 又唔夠全面
全部都臭完又香 香完又臭 垃撚圾黎
當笑話聽就得

所以我會覺得依個post係想提醒有埋友做洗版PR帶風向姐
個三條友啱唔啱聽 見人見智啦

利申 支持香港獨立

推手

Up

最近推袁生

D人反對邊個邊個KOL，唔鐘意邊個 KOL 我唔在意，
我在意係樓主用呢個 post 去抹黑 KOL 用 PR 去吹棒造神
而事實係班 PR 一直都用斷章取義方式去曲解 KOL 言論帶風向，而目的唔係吹棒而係抹黑，呢個行為係同樓主行為係一樣。

我從來唔會吹邊個，但重點係樓主同果班人唔應該用呢D方法去暗雅底攻擊 KOL

利申：毓民啤梨熱狗劉正陳雲健吾鄭立街工全部都係暗共

有哂紀律

又偷換概念
正返視聽先
唔係kol用pr造神
係pr利用kol言論玩加速主義
PR目的係透過瘋狂吹捧kol去分散注意力
呢個post講既pr同kol冇任何關係

Lm研究

721 831 101 1111 1112 1117 1118

你岩，依家係 PR 用 KOL 言論搞分化，但樓主個 post 用意係話 KOL 有班 PR 棒緊造神

資本主義特式網軍?~~!

中央統戰部香港分部~!!

我只係想講 你係有個 前設
你覺得頭個兩個黃 然後陳雲 收支那錢做野

但事實 一樣有班人覺得 頭個兩個一樣講嘅野暗地裡帶風向
暗底 叫人散水 和理非咪勇武
都有人覺得佢一樣唔係黃 甚至幫手維穩
係你覺前面個兩位比較好姐

但我就覺得三個都唔好
所以感覺唔到你話用陳雲拉低 同化劉細良同燒山
暗
簡單d講 根本三個都係唔撚掂

你唔會話 頭個兩件屎比 最後個件屎拉低左同化左架嗎
因為三件都係屎
只不過係第三件最撚臭

所以唔好諗咁多啦
最多都係熱狗青城派個堆人最撚垃圾
但頭兩件絕對唔稱得上好

講真嗰句
成日話係pr公司
有無諗過 其實係有部分連登仔真係咁on9

唔好混淆視聽，我眼中分別只有黃同暗共，我亦無話過邊個差，亦唔會話邊個好邊個唔好，我一直只係講樓主行為係攻擊 KOL instead of 指出有 PR 搞緊抹黑。

我唔會評論邊個好邊個差 我係指出有人抹黑

推！！！！！

首先 我唔係反對你追擊
甚至你會開post追擊都會無問題
我絕對無阻止你嘅意圖

你所謂唔評論 然後話有人 抹黑kol
但所謂抹黑 都要個個係白
先有得比你抹黑架
你都係前設佢係黃 佢係比較好
我只不過想你認清呢點
不過你話你無 都無謂

但我入黎輕輕推一推嘅原因
只係同意唔好比pr又好 網軍又好 帶風向
做人要獨立思考

加多一隻五毛俾大家欣賞下

咪痴線啦，就算一個 KOL 言論幾垃圾，係咪就代表我地容許PR可以用斷章取義同曲解言論去制造分化從而攻擊佢？而樓主再進一步用呢D post 去講 KOL 被造神不可盡信。

咁同共狗做 fake news 有乜分別

Nice post

最記得有一期突然成日提起中國窪地論，某幾個會員洗腦式咁宣揚套理論，任何質疑佢地就會癲狗咁咬住你，後尾再過一排就突然話劉仲敬搞簽名會之類嘅野，然後再無見到嗰班會員提起套理論戇鳩到震

自此就對哩類pr好反感

又唔見有人咁樣推19才子
因為佢出親時間囊都 好撚邪

我要負責袁爸
唔準爭

劉仲敬一路都炒唔熱
撐佢又無乜，屌佢又無乜

連袁爸呢啲郭文貴level既kol都信

628 佐敦見
7月1號 賀佢老母

一定要上熱門既？

自己唔聽KOL照推

時事台唔上熱門又唔推post嘅話

1分鐘就沉底啦

第一個，post燒山都算，仲要走去其他kol post攻擊人

應承我 唔好再講應承我!!!

希望天下所有pr 公司嘅人死老母

piah

乜撚野pr呀
五毛就五毛啦屌

大陸都係用呢種方法令小粉紅唔識思考

細良有國安朋友D料一定係真

果個係升旗易得道

蕭生都有朋友係大陸
冇可能係假

利申，我有聽開燒山同細良，我冇印象聽過細良 quote 過國安朋友。你有冇證據？邊集幾分幾秒？邊篇文章？

我唔想話人係咪鬼，但你留言似是而非咁似樓主舊 post 定你係樓主分身？定你係國安老屈？

樓主舊post: 點解劉細良咁多國安朋友爆料俾佢?

樓主 quote 果幾個 user 係斷章取義上綱上線，曲解 KOL 言論帶風向制造分化 而唔係果幾個 user 係 PR 吹棒緊 KOL。前者先係呢班 PR 真正存在目的。 依家問題係日日有 PR 針對一句半句發言去攻擊黃絲 KOL，例如下面呢個 post:

劉細良問大家寧願食23條波板糖定國安條爆炸糖？

明明細良係講中共想玩期望管理，香港人要企硬攬炒，但去到 PR 就變成細良係投降派叫大家投降，變相係借不實言論打擊KOL影響力從而製造分化

而樓主拎暗共陳雲同班真係黃絲既KOL比我覺得好有問題下，依家第一個 post 就話人造神，叫人小心唔好跟風聽人吹棒。去到 #341 同 pin 又話可棒可隊。

就算一個 KOL 言論你幾唔鐘意，係咪就代表我地容許PR可以用斷章取義同曲解言論去制造分化從而攻擊佢？而樓主再進一步 曲解呢D post 去講 KOL 被造神不可盡信做進一步分化，請問咁同共狗做 fake news 有乜分別

樓主借陳雲一件暗共拉兩個黃絲 KOL 落水，PR 計都幾高招 依家問題係由頭到尾有人斷章取義老屈造風向隊佢地，從來冇棒過

而且樓主立論係可以攻擊同路人，根本樓主唔係熱狗就係 PR，成個劇本就係暗示燒山細良用 PR 響連登吹捧自己，宣傳係醒就唔睇佢地。但事實剛好係呢班 PR 全部都係土共請來老屈帶風向。

我係分身推POST

TLDR: 樓主係分化撚高級紅，勿推

樓主 quote 果幾個 user 係斷章取義上綱上線，曲解 KOL 言論帶風向制造分化 而唔係果幾個 user 係 PR 吹棒緊 KOL。前者先係呢班 PR 真正存在目的。 依家問題係日日有 PR 針對一句半句發言去攻擊黃絲 KOL，例如下面呢個 post:

劉細良問大家寧願食23條波板糖定國安條爆炸糖？

明明細良係講中共想玩期望管理，香港人要企硬攬炒，但去到 PR 就變成細良係投降派叫大家投降，變相係借不實言論打擊KOL影響力從而製造分化

而樓主拎暗共陳雲同班真係黃絲既KOL比我覺得好有問題下，依家第一個 post 就話人造神，叫人小心唔好跟風聽人吹棒。去到 #341 同 pin 又話可棒可隊。

就算一個 KOL 言論你幾唔鐘意，係咪就代表我地容許PR可以用斷章取義同曲解言論去制造分化從而攻擊佢？而樓主再進一步 曲解呢D post 去講 KOL 被造神不可盡信做進一步分化，請問咁同共狗做 fake news 有乜分別

樓主借陳雲一件暗共拉兩個黃絲 KOL 落水，PR 計都幾高招 依家問題係由頭到尾有人斷章取義老屈造風向隊佢地，從來冇棒過

而且樓主立論係可以攻擊同路人，根本樓主唔係熱狗就係 PR，成個劇本就係暗示燒山細良用 PR 響連登吹捧自己，宣傳係醒就唔睇佢地。但事實剛好係呢班 PR 全部都係土共請來老屈帶風向。

TLDR: 樓主係分化撚高級紅，勿推

樓主 quote 果幾個 user 係斷章取義上綱上線，通過曲解 KOL 言論帶風向制造分化 而唔係果幾個 user 係 PR 吹棒緊 KOL。前者先係呢班 PR 真正存在目的。 依家問題係日日有 PR 針對一句半句發言去攻擊黃絲 KOL，例如下面呢個 post:

劉細良問大家寧願食23條波板糖定國安條爆炸糖？

明明細良係講中共想玩期望管理，香港人要企硬攬炒，但去到 PR 就變成細良係投降派叫大家投降，變相係借不實言論打擊KOL影響力從而製造分化

就算一個 KOL 言論你幾唔鐘意，係咪就代表我地容許PR可以用斷章取義同曲解言論去制造分化從而攻擊佢？而樓主再進一步 曲解呢D post 去講 KOL 被造神不可盡信做進一步分化，請問咁同共狗做 fake news 有乜分別

樓主借陳雲一件暗共拉兩個黃絲 KOL 落水，PR 計都幾高招 依家問題係由頭到尾有人斷章取義老屈造風向隊佢地，從來冇棒過 依家第一個 post 就話人造神，叫人小心唔好跟風聽人吹棒。去到 #341 同 pin 又話可棒可隊。

而樓主立論係可以攻擊同路人，根本樓主唔係熱狗就係 PR，成個劇本就係暗示燒山細良用 PR 響連登吹捧自己，宣傳係醒就唔睇佢地。但事實剛好係呢班 PR 全部都係土共請來老屈帶風向。

部分同意
樓主的確有可疑
但係入面啲會員又可能係過度吹捧 故意令人反感
可能根本係兩者夾埋一齊

香港人聽完要消化！